甘比點名黎姿李嘉欣 貼黑白照撐女權！！！

久不久都會有些挑戰活動，好像近日就有貼黑白相支持女性權利。經常在社交網分享生活點滴的劉鑾雄太太甘比（陳凱韻），今晚在社交網貼了一張自拍的黑白相，相中可見她以素顏示人，她還點名黎姿接受挑戰，並hashtag住womenempowerment和womensupportingwomen等。她留言寫︰「支持婦女的領導和企業家精神！謝謝所有在那裏的美麗女人，在每個成功女人的背後，都有其他成功女人的部落。」

今晚黎姿就貼了一張半身黑白相，可見眼白亦隨年月褪去越見越少⋯ 但黎姿仍獲不少網民留言讚她漂亮！

除了甘比、徐子淇、黎姿外，還有李嘉欣、洪欣、蔡少芬等的女性都接受挑戰，李嘉欣還點名了邱淑貞！真是恭喜恭喜！

李嘉欣大曬混血側顏，年過半百仍艷壓群芳！不禁令人一睹再睹大美人風采，網民紛紛大讚：「咁靚嘅⋯閪⋯閪女人」，「快撚啲影多幾張添唔係挑戰嚟把撚呀？」

久未露面的打工仔洪欣亦貼出黑白照（下圖）

凍齡美魔女蔡少芬保養有加，靚樣始終如一！難怪老公對ada仲好！（下圖）

閪女人

屌你老母成班雞圍埋扮企業家?

西女人x5

甘比吾係靠男人？

成功的男人背後有女人
成功的女人背後有女人

全部靠結婚發達點說服人

久未露面的打工仔洪欣亦貼出黑白照

牙美今次篇文改左幾多

收皮啦，成年啦，班女所謂女權有無出過聲，垃撚垃

好嘈

都係一盤生意姐

西女人大集合

全部影車頭相遺照？

真定假呀，劉家西女人大集合？

恭喜你快撚D捧紅佢添呀！
你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？
Empowerment

真係有呢篇新聞但我改過嚟

甘你老母
吾你老母

成街人都睇死你開公司仲開戲畀佢拍呀咁多聯絡架唔洗講野啦我地我真係恭喜你呀簽左個洪欣咁蠢既閪閪女人返去恭喜你快撚啲捧紅佢添呀

嚇死咩

高天鷲.gif

甘比年資最細打牌嗰陣攀佢出去斟茶遞水！

成班西女人

快撚啲溝多幾件有錢佬添呀！

一半都係改

數下有邊個唔係靠老公有財有勢？

女權閪：我睇唔到！醉曖中国！666

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

佢地真係知咩叫女權咩 2019年訓撚左呀
成班攞光環嘅臭閪偽人

大劉的女人們

睇過篇essay話有名有利嘅女人全部都係靠分身家致富

無諗住捧佢喎

但甘比係正室喎

條眼線粗到咁都素顏 個記者盲？

咁你簽佢返嚟把撚呀把撚呀把撚呀把把把把撚撚撚撚呀呀呀呀呀

呢排興 #girlboss 吖嘛......

大笑咗

李嘉欣特色嘅womensupportwomen
佢只想有人捧紅咁多位妹妹

素咩顏

躝！同我狠狠地打！

啲女權user平時大叫港女唔係雞，連登仔毒撚無人要

今日唔敢上水

月野兔兔死咗去邊

#ireallycongratsyouah
#ponghungkui
#westwomensupportwomen

好𠹌感動

女權閪

打工仔

樓豬標題黨 fakes news
拉

吉bee 你使對人咁好呀可！

西...西西西...西女人
5個唔駛找

哭𠹌佐。。牙姜5曖美了

咁靚嘅三。。。三家姐

臭閪女權
靠結婚好意思話係女性領導/企業家
你間企業專門做雞？

全撚部同大劉有關

一單生意唔同一盤生意啊
你會唔會叫D sales 做企業家?

駁唔到

你屈甘比點名大美人。。。 幫5落

最後果張邊度靚
唔講以為係男人

我地post 呢張圖去上述名人comment 度

張相同段嘢都係我鳩整

閪比：睇唔到牙

睇你打果段嘢我都feel 到好嘈下

真心痴撚線

係呀。。係以前。。

全中

甘比陰9佢地

請不要當真 內容一半都被我改過

黑白車頭相

廢事嘈。

全部做同一個客，競爭對手之間惺惺相識，好熱血㗎

感激手足

打工仔嚟架咋。。

笑到仆街
成班雞賣閪靠男人之後話女權

屌啲女權撚一閪出嚟嘈
你要權利就係出嚟叫個社會比你？
同大種乞兒有乜分別

一個二個痴有錢佬扮閪哂嘢
如果有錢嘅都係女人，呢幾八婆可以直接做雞

娛樂性工作女領導/企業家？

蔡少芬成個男人咁

佢地有邊個唔係靠男人？
而家講女權？

你對ada唔好咩？

18歲百萬生日會

黎姿應該唔關事

其他就

咩一單生意？
做完一單又會返單
熟客仔嚟㗎
出色嘅sales咪企業家囉

黎姿呢幾年嚟應該真係好攰佢個樣好恐怖
照計佢做醫美應該keep好自己先...

婚姻係一盤生意
建議商學院增加婚姻系

據 知 ， 有 晚 寶 詠 琴 與 劉 鑾 雄 在 家 晚 飯 ， 電 話 響 起 ， 寶 小 姐 接 聽 ， 對 方 不 停 講 粗 口 ， 「 屌 你 老 母 ， 屌 你 老 母 … … 」 共 說 了 九 句 。

袁彌明出黎講講女權都ok
呢班垃圾以賣閪為生講女權知唔知醜字點寫

其實小美係鍾意李嘉欣定係反佢㗎
每次睇你出啲Post都覺得好好笑

笑到我個孫出世都仲笑緊。。。

臭雞學人講女權乜原來女權就用鮑鮑換包包，不勞而獲

呢班我寧願佢地唔好出聲影撚衰哂

費事嘈

廢事嘈

我一直耿耿於懷的，就是姓李的那一位！她就是導致我離婚的那個人！」... 李嘉欣：「你沒想過捧她?那你簽 ...

企業家需要有埋出色既銷售技巧
但係出色既sales=/=企業家

算啦我地都係討論返D 女人係雞好過啦

鍾意 真心覺得佢好靚 但呢篇把撚新聞實在太撚好笑，笑足廿幾年

屌你飲緊水

ada

含撚起家

一睇tittle就知係美人開po

但佢擁有過百萬生日會。。。瘤瘤幫佢還清哂老母啲債。。

超過三份一既香港人都聽過呢段錄音

素顏？

睇唔到唔知道我唔理

又係你個on9

男人辛勞一世，就係為畀錢女人洗

「侮辱你既智慧係戇居丫嘛。。。。。。」

陳同學死果時有冇女權

人地做到搵過億啦
自己生意又唔係打工
咁仲唔企業家你咪玩啦

蔡少芬同佢老公勁似樣

相中可見她以素顏示人

邊撚到素顏 記者去驗眼啦

好嘔心扮咩跟外國潮流呀人地國際呼籲守護香港民主又唔見佢班閪女人死出來

全部新相?

可能係大劉激親甘比

除左黎姿...好似係

洪欣同牙芬嗰兩張上網搵

你仆街啦 等畀班LGBT咬死啦

個西背後有個西？

撐女權？黑警強姦佢地唔講

笑hi到噴水

個西都係創造財富嘅一個重要條件

閪比你老母比狗屌呀

女人好聰明

女權撚只為名利 虛偽無恥

周分釣魚 願者上釣

所有女人都係企業家!

垃圾左膠閪女人

黎姿都算 李大美人就真係
襟姐妹

吾你老母

咁你試吓反駁我啦廢柴
連我都駁唔到咪仲on9

啲女權user平時大叫連登仔毒撚無人要
佢地去晒邊？

甘比只係一個sales
係咩嘢企業家咁巴閉？

佢地啲億萬資產唔係靠結婚點黎？

佢地嘅所謂企業就係做雞

【呼叫女權】美國駐成都領事夫人莊祖宜，係微博被大量中國網民圍攻辱罵

叫緊你地上水呀

縮埋一二邊 廢物女權 怕事唔敢出聲保護其他女性
淨係識批評港男黎攞優越感

蔡少芬嗰張咁hea嘅

個個機心重到

成班虛偽閪

全部都俾同一個恩客屌過

我本身係揸直拍 但睇過呢幅相之後就學揸橫拍

姜b

做雞唔可以支持女權？

牙你老母

世界上8成女富豪都係靠老公/老豆致富
香港果班郭老太 甘比 何超瓊 四太 全部都靠老豆老公 得朱李月華係靠自己

全部都靠男人架喎

成班都係因為男人先有錢, 腿張開, MISSPUN EMAIL 都叫做雞拍相,
佢地職業係:人地老婆

一句講晒, 根本無人睇唔起你班垃圾女人
係你地自己睇唔起自己, 將自己放係低處

話你on9係針對你咋
我唔係女權撚呀

你嗰日流牙血係咪連腦細胞都流走埋呀

做人隻雞 人地叫你含就含 除衫就除衫
扮狗就扮狗

咁點樣女性自主？

9成以上

因為佢根本冇擺相 我鳩寫出嚟

屌你
搵都搵張好啲呀
得罪你咩

繼續人身攻擊啦 篇文咁撚多正皮

屌你啦，一車車少女俾人帶上旅遊巴嘅時候去L左邊
有錢帶womenempowerment, womensupportingwomen
無錢就womendisapper
Womenjustwomen
含L啦繼續

可以揀唔做佢生意架嘛

我認同李嘉欣嗰班老年姐仔係雞呀
但係你覺得所有女人都係雞嗰下最有問題吖嘛
重申多次，我淨係針對你同你套mindset

咁結果呢？ 咪又係照做

關芝琳咁
人地叫你塞哥爾夫球入個閪度
佢咪又係照做

甘比愈黎愈正咁

養尊處優，好難唔正
同埋佢對眼好似整咗咁

垃圾黎姿李嘉欣

但甘比應該係最成功嗰個喎

黎姿老公應該都冇將份身家過俾黎姿
李嘉欣唔使講啦 失匙夾萬
洪欣個老公直情係食軟飯之餘仲要出軌

得蔡少芬可以同甘比一較高下
所以斟茶遞水點都輪唔到甘比啦

咁我無話所有女人係雞

我話港女
你參考返港女定義先好嗎

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

維基百科定義

你對呢個post咁大反應
原因就係你係女權 俾樓主釣到
二你針對批評你做錯事嘅人 黎減低做錯事嘅罪惡感

咁多人撐果兩隻電子雞？

你咪理，香港女首富

黑白照影個閪出嚟我就支持

咁佢地的確係雞界嘅企業家喎

袁小姐以前咪又係o靚模靠對波。

成堆靠做雞上位
再唔係就食老公身家既講自己係企業家

有聲

笑撚咗，我同樓主熟，follow咗佢
佢所有post我都會睇
睇到滋滋有味嗰陣見到你呢條on9出現
我又得閒喎，咪話下你on9囉
一句到尾，我只係對你大反應咋，傻鳩

你話你淨係針對港女
至弊你隨隨便便就話一個女人係港女呢
咁同話所有女人都係雞有咩分別呀？

你問我答，女仔做地盤

#149 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上次唔知咩post 出黎挑機俾我秒咗
咁你都認果班港女係雞啦
精神分裂咩 扮客觀理性

你反一個批評港女係雞嘅人

即係你係港女俾我講中咗囉

入娛樂圈唔溝有錢佬 入黎把撚呀

呢啲女人 以為做地盤係好叻就開個post認叻

咁點解咁多男人做地盤 唔見佢地日日開post認叻？

推

死返入個post度講啦

呢度講緊貴妃雞

甘比係咪雞呀
係你就可以收聲

你真係好好笑
我係話李嘉欣嗰班老年姐仔
唔係等於港女
你阿媽做護士咁叻
點會教到個閲讀理解同邏輯思維咁差嘅仔出嚟架

利申：我好尊敬醫護

我都好尊重醫護同手足
我係唔尊重臭雞港女

你都唔敢駁港女定義
我講緊嘅嘢仍然成立

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

唔好意思 李嘉欣就係港女最佳例子
你真係唔識個喎

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

我角度睇，甘比唔係雞
不過佢真係好好命

我入唔入嗰個post講，關你咩事？

甘比就係一隻雞

貪錢靠男人

否則佢只係一個小小嘅sales

佢係咩嘢企業家？
白手興家
做雞嘅企業？

你咁都死撐就係港女女權閪

你嘅角度

全香港都話佢係名店雞

得你同大劉話唔係咋

我講多次：李。嘉。欣。嗰。班。老。年。姐。仔。
唔係講緊李嘉欣，你睇啲唔睇啲嘅

仲有，你唔好咁仇女啦，港女唔等於係雞
只係咁啱呀大美人呢個例子又做港女又做雞咋

扮曬認同西方普世價值，
迎合下出post咪有好多港豬繼續fo自己>有些少影響力>繼續r廣告吸錢
一講到真係為女性不平待遇發聲就縮埋一二邊啦

咁自我中心貪錢都唔係雞？ 咁係咩？

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

你覺得啲人信維基定信你？

我冇撐過佢講嗰啲咩企業喎
見到你出現，話你一聲on9
就等於我認同甘比？
你真係好撚弱智呀屌
以後鬧你on9係咪要利申晒所有嘢先得呀？

呢班真係好撚on9

試下喺ig叫佢哋為警暴女受害者發聲
一定del cm block id先

欣b

你精神分裂？ 你上面先認同甘比

即係你價值觀都有問題
想不勞而獲嫁有錢人
唔想對社會付出

即係貪錢港女囉

所以劉生好勁

呢張唔係揸直拍咩

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

我鬧呢啲人嘅問題
只係講事實
如果你無以上嘅特質 點解咁大反應？

運動咁耐有冇幫過女人

你斷章取義得好犀利喎
話佢唔算係雞就等於認同佢稱得上係企業家？
其實你平時點同人溝通架？

冇

山雞加個hashtag 即成企業家

港女是過份自我中心、拜金主義者，有公主病的香港女性。她們比較喜歡壞的男生，例如MK仔、古惑仔等；對照港女現象，於香港男性即稱港男。

港女認為如果別人不服從自己就錯，自己永遠對，全世界便須服從。

在一個網上論壇曾經發表「港女81宗罪」

我地講緊係呢啲gold diggers

雞=賣身換錢
李嘉欣同甘比都俾富豪屌換錢上埋報

早就附合港女同雞嘅定義

港女貪錢 而錢係靠同男人嘅性關係換取
咪即係雞囉

呢個係車頭相challenge ?

全部都係人生已打爆機既女人

大劉屌過洗話你知？

甘比咁大方tag 佢，應該唔會掛

睇錯甘地

雞黎咋你企業家...

其實po下相撐女權做乜9
香港既野又唔見佢地出黎發聲wo
有時覺得呢d challenge 好虛偽，人玩我又玩
女咩權姐
根本人人平等
咩BLM女權呢d都多撚餘

成班都係痴男人上位有幾empowering

成年香港發生左既事又唔見發聲
家下又玩d 乜9 challenge 就個個仆倒出黎po相
好撚虛偽
做左實無死既野就做
好似女權BLM呢d issue 咁
但香港近在眼前既事就唔理

橫拍嚟 你見唔見到佢食指係貼住塊拍 而唔係勾落球柄到